（真人真事改編叫春文）只有後悔留在心

大家好， 其實我寫呢個故係由於我想用心靈療法去療傷 因此就有左呢編文既出現 有冇人睇都好 我會寫到完

cheater 1 遇見

兩個人相愛既機率其實真係好細微， 要搵到一個你鐘意佢而佢又鐘意你既人真係好難，當呢個人出現既時候真係要好好珍惜，當佢唔再係你身邊既時候，只有無盡既後悔係你心底陪住你。

彭彭：［不如我地分手啦］

係一個夜闌人靜嘅晚上，我點起一支煙既時候又回想起呢一句令我心碎嘅說話。

時間回帶至2016年暑假

因為ocamp既關係，我遇上左呢一個曾經令我覺得幸福既女仔。

我叫Roy，係一個讀緊水泡科既大專生，由於過去既中學生涯裹面都冇一次拍拖既經驗，所以嚴格黎講，細佬係唔識拍拖既非青頭仔

阿roy身高172左右，眼大大，咀大大，面尖尖咁。髮型同大部份人一樣都係all back 頭，好在有做開運動，皮膚黑黑實實，有少少肌肉咁。老實講，細佬不嬲都唔係靠樣貌溝女，靠把口同厚面皮

係year1既暑假，貪玩既我成為左ocamp既組爸，原因無他既 我想溝女 其他咩想拎經驗、想幫手、想一齊玩都係廢話。

係ocamp到，我識到好幾個目標同一班人，包括彭彭。

彭彭係個眼大大，咀細細，小小包包面，矮矮地，走肥既女仔，金毛all back頭，化妝既時候都幾靚女同埋好可愛既女「仔」。

感情好奇妙，本身唔係目標既佢反而成為左我人生既過客。

彭彭係隔離組既組媽，我地係成個ocamp到冇咩特別野發生，直到我留意到佢鼻頭生左粒暗瘡，我就借左支暗瘡洗面既護膚品比佢，我地先開始有交流。

完左ocamp之後， 我不斷去參加人地組既re-u 即使我唔係果組既組爸，無錯 我依家睇返都覺得自己狗公

果日去左隔離組既re-u再次遇到彭彭，因為我去左佢個組既re-u， 大家當晚玩得好開心，隔左一個月，我約左彭彭出街。

未完待續

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!